老豆搵仔: 狗出動飛虎

緊急！！！請大家立即前往POLY幫手！
飛虎隊一旦進場入面唔使旨意救到佢哋
幫手塞住唔好畀飛虎隊入！

1045 兩架飛虎隊車，一黑一白，係牛池灣往啟德隧轉方向

我唔理大家有乜嘢武器收埋都好
係時候用啦

推

黑警用左好多次呢類招數，搵D車出黎兜下，比人影相
而家係用黎對poly入面既人造成精神壓力

極緊急 而家只可以用同歸於盡去救理大手足

出黎做啲乜？？？
⚠️①外圍攻入去救poly🚨、去佐敦/彌敦道 幫拖👨🏻‍🏭、❗️急需fa❗️(要人呀🚨🚨🚨🚨)
⚠️②做哨🔦(好急需) hkmap.live
⚠️③18區警署開花🌸
⚠️④義載✅
⚠️⑤做文宣💻
⚠️切記請勿乜柒都唔做 ⚠️

其實飛虎隊用住係應對恐怖分子 佢哋嘅訓練在於CQB, 近戰爆破,基本上佢哋喺其他地方上面就可以話係精英步兵。 但唔好畀個名嚇到你 防暴能力㗎嘛嚟講可能防暴戰力仲勁

出乜都無人攻破倒防線

#手足投稿 #手足建議
而家所有人唔應該塞曬係尖沙咀紅磡。留一批和理非係到聲援，另一批就去狗屋狗宿火攻。咁就可以引到理大現場嘅狗車調走。其他地方都要開花，以免可以支援到！
當狗車調走後會有缺口，手足就容易d係個缺口到返出黎！
根本而家係防到出面入唔到去，入面又出唔到黎。大家對恃最辛苦係入面嘅手足呀！

仲有而家唔係已經有飛虎係速龍嘅咩

狗車唔調咁點

我諗唔需要飛虎~
話出咗好多次
其實飛唔飛虎都一樣...啲防暴再攻多幾輪足夠打入去...
唔好理佢住啦...
唔好送頭

對於0戰鬥力嘅學生比咩人打有咩分別？

要攻都唔駛ＳＤＵ，呢樣只係嚇鬼，目的都係想不戰而令人屈。

血洗校園，呢樣野就算極權蟈家都係大忌。

啱啱維基咗一下
特別任務連為警務處轄屬8支特種警察部隊之中的最大及最後王牌，被警務處評價為「警隊一支最重要的反恐隊伍」，被稱譽為「精英中的精英」。成立至今，特別任務連從未任務失敗，是世界上優秀的特種警察部隊之一
其實而家裡面收埋咗好多解放軍都未定

反恐隊伍喎係咪已經定性係恐怖襲擊
文宣組一齊推twitter

不嬲速龍都有飛虎

感謝提醒但係你邊度得知架

Yes
速龍最早成立個陣個個都係飛虎隊

飛虎識飛唔洗坐車？

希望傳媒以人道理由暫停直播理大

幾時嘅事

【理大留守學生致全港市民書】
退此一步，即無死所。
黑警攻理大第8天，我們被圍困校內，外界手足為我們萬分焦急，然而我等心境平靜坦然。

我們用血淚守護校園免受魔警侵犯，何罪之有？而本應保護學生的校長﹑校董，卻引狼入室，親手報警要借公權力拘捕自己的學生。

我們學生將留守到最後一刻，睜眼見證校方身為師長，如何把學子推進深淵。不自由毋寧死，同學不怕被捕與死亡，因為歷史將判我們無罪。

２０１９／１１／１８
理大留守學生絕筆

老豆搵仔實際行動上黎講好似停留喺9up階段
嗰啲咩最後通牒新武器

氯氣彈係咪只係大9佢哋

仲等緊佢d核彈級爆料

9估佢話有隊人係裏面都係9up
只係想引多d手足出黎幫手解圍

唔想係假希望

無武器對抗出飛虎做乜

發夢夢見成條彌敦道著哂火，d車又係，乜鋪頭都著哂火，係咪真暴動呀？

已fc

佢而家屈你恐怖分子佔領學校，出sdu 反恐呀

tui

我係P牌，一日出唔到兩個post，可否幫我將呢個Message發俾理大手足...

全世界都想看見你們的決心、Popo的行為,以及你們想維護香港自由的價值

可否你們錄一段全部人一起唱⟨⟨榮光⟩⟩⟨⟨Do You Hear People Sing⟩⟩及求救訊息

把影片發給全世界媒體

你睇下速狗個wiki咪寫左 特別任務連咪係

唔好以為係cctvb拍劇

塞佢老尾
真係趕嘅時候
塞車棄車 事後維修費keep單眾籌比返又得唔得

屌你老母 好好笑？

目前在佐敦。

你話係呀係

速龍咪飛虎囉，
班狗晨早出左，
你咁樣會對poly造isis壓力

一早出左喇
而加換返自己套衫之麻

正路 佢電話都無理由咁多電啦

嚇乜鳩
而家派藍絲入去都打柒你地啦
講咁撚多又唔見你出去做野？

八十七就有你份

都無撚人信佢

[正視聽] 小心風向撚

飛虎到場只有一個目的
低殺傷力強攻

佢會唔會係預啲學生入去啲building打遊擊？

係咪有班poly學生義教停課中小學生，所以被困走唔到？
上緊堂，無用電話唔會收到岀面風，點知突然情況有變？
佢地應仲有帶住啲中小學筆記

之前係可以自岀自入，帶下中小學生睇下歷史一頁再上堂又有何不可？

十世前你放出黎有乜撚用？

喂屌呢樣野好似6月已經講緊

將軍澳警車失事翻側

琴晚又話研發成功，一個鐘之後action, 個乜鳩彈呢？

試左先 唔調咪當傷到狗屋狗宿 繼續打 打到咁上下點都要有警力過黎

我剩係記得佢地冇撚用到要喺維園迫到佢地對天開槍

咩方法都要試！

理大SOS

另一方法：用人道理由施壓，堅持送食物、水同醫護人員入去！

吔畜聾唔係飛曱甴嚟咩

反包圍

速龍，已經同我地打咗5個月嘅速龍，本身就係SDU，要講幾多次？

係咪真係咁無常識？係咪仲要咁無知咁散播恐懼？

老豆揾仔又話準備咗氯氣彈？

外國人都知入面嘅只係學生

而家咪準備入建築物埋身囉，重防乜撚嘢暴呀？你燒撚過真彈CQBR 未呀？

咪係
速龍本身入面已經係飛虎、反恐、機場特警
香港人咪又係捱咗五個月

冇恐怖份子
冇做過任務
所以冇失敗過

挑 有心攻既
直升機空降啦
又係度扮野

柒頭，速龍係前任 SDU、前任 ASU，同埋 PTU HQ 教職員，包括槍械及體育教官。

推！

特別戰術小隊為一支特遣隊，編制為一排（即小隊），主要由警察機動部隊總部教官（擅長大型事件中防暴及內部保安中的戰術及武力使用等）和香港警察學院教官團隊（主要為槍械訓練科武力使用教官，擅長武力使用及射擊等）所組成，以及切割戰術隊（擅長處理突發事件及切割戰術等）等，另外亦有小部份來自機場特警組、反恐特勤隊[2][3][4]及特別任務連（於2014年12月11日加入）[5]等；由於特別戰術小隊為特遣隊，而且尚未正式成立，故此每次出動之人數從數十至數百不定[6]。絕大部份人員曾經駐守於警察機動部隊，擁有一定年資，富有行動經驗。特別戰術小隊僅在有需要時才會集合，崗位屬於兼任職務。

速龍小隊組成14年已經知啦，無知可怕，無知仲要以為自己好撚柒醒先害死人，定係你豬閪到以為飛虎隊真係叫飛虎隊？小學畢業未？

推比poly 仔睇

琴日著lowa 都已經係sdu

速龍有飛虎隊 同出一隊飛虎隊係兩件事

屌你！我廿年前已經燒實彈 CQBR。

D畜狗一早已經係飛虎
著卡其色鞋既全部都係飛虎隊或者係機場特警

到日又話有生化

咁不嬲都係同飛虎隊打緊，佢再派多啲飛虎隊出嚟又點？你明唔明散播恐懼呢樣野本身喺思維上就好有問題？

廿年前玩槍同你現時智商無直接關係

埋大入面既手足最多得火魔
基本上2000防暴拎左輪沖入去都死鳩硬
似心理上震懾對手多過實際作用

612 721 811 831 101 1111

我有少少唔明老豆搵仔呢段消息，講出嚟係為咗嚇走自己友定想講形勢高危？

甲一有一兩個黑鬼 nba 就成隊黑鬼 咁甲一係咪打緊nba 級賽事

而家係用飛虎裝攻呀 佢真係當入面班人係甲級重犯

一個係鎮壓用 用嘅係所謂底殺傷力武器

一個係殺人用 用嘅係衝鋒槍 步槍 震撼彈

你話有冇分別 雖然係同一班人嚟

個個都可以判10年唔係重犯係咩

老解都唔怕 你怕飛虎？

老豆搵仔又話會用綠氣彈？
得個up字？

好似有少少口交

好奇怪個個求救既一張相都無
完全無人開直播
裡面斷左網?又好似唔係

唔通要比啲狗見到裏面嘅情況咩

SDU 精於室內短距離進攻。

【尋人】17歲少女孫詠華上周五失蹤 穿黑衫褲最後現身田心

#佐敦
1255 飛虎車彌敦道往旺角方向駛去

學堂出黎都拉去做防暴啦

Agger 啲狗想不戰而屈人之兵

希望老豆揾仔唔係咁

氯氣彈累我打左幾次J

推，咩都試下
千祈唔好粟一燒班高官

靠嚇
要真打出SDU托咩

前線不要去，
理大做錯决定，不可有更多人被捕
現實

其實真係要攻入去的話明顯佢地係一早做到
呢招似靠嚇多
我比較擔心裡面資源同傷勢嘅問題

請問依幾年有幾可岀動？
啓晴邨？

係 仲有南丫島海難

裝備車嚟㗎喎

啲飛虎琴日已經係歷史博物館啦

運AR15 MP5出去

Hold on
唔係不嬲都有編收飛虎做畜龍的咩
今次有乜唔同